
                      Cumple con su verdadero objetivo el cual es entretener, se hace menos angustiosa ya que nos muestra una batalla al aire libre, bien llevada, con acción por todos lados
        
            